SemWeb - Project

Wohnungsuche in Leipzig, mit spezifischen Kriterien der Wohnungs selbst sowie weiteren Gegebenheiten wie:
Nahe gelegenem Haltestellen des öffentlichem Nahverkehrs, Bäckereien und Supermärkten.
Dem vorhanden sein eines Kabelanschlussen